點解脆香雞翼可以咁撚好食

冇左佢我應該生存唔到

若果你知道真相 你唔會想再食

冇錯 同食老鼠肉差不多

你食過老鼠😨

又有料爆

有無故事講黎聽下

鐘意巴辣雞翼多d

留名聽故

留名

百佳有得賣，用焗爐焗出黎差不多

未食到條雞毛都唔知隻雞翼係真定假

是咪呢隻

叫cp 牌

惠康都有，
殺你呀隻辣雞翼都有

點解會係假雞翼？

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc

##fatc ##fatc ##fatc

手機響鈴來留名

on9

垃圾麥當勞

只可以答你
無老鼠肉咁好食

一咬落去d油流出黎個下

好想食脆香雞翼放題

fatc fatc fatc

屌你老母留名

有口感無辣味

咁有冇kfc隻狂惹香燒雞

好撚耐無食

依家食緊

屌你老母

屌你

其實兩隻都好正（好易熱氣 ）

Cp 個隻一樣味?

所有動物既手都係老鼠黎啦，老鼠仔呀嘛

覺得新個隻印度香料雞翼好食啲
其實雞翼有冇得叫全雞上翼

剩係要翼唔要槌

當年仲係10蚊盒仲正 d雞大舊好多

仲要一定叫全翼

同問

而家隻印度雞翼 同之前隻香草辣雞翼 好食d

##fatc ##fatc

接近，CP有款韓式雞翼好好味。
醬可以另外點

呢隻好撚辣fatc

見到個post岩岩去左買

睇完個post都有少少喉嚨痛

雞膇個舊軟骨先係精髓

kfc雞翼食過雞毛

好食就好食 但D油一星期換一次 食得多真係唔方長命 利申 之前有番m記 part time

老母有fd係麥當勞做
前排攞左2pack30幾隻返黎 免費瘋狂食

好想落街買

一星期一次已經算有良心
好似係

係外國讀書，冇一間餐廳整到脆香雞翼咁好食！好懷念。落機到香港要瘋狂食！

其他鋪頭都炸唔出呢隻味

Agree 每次食都要一次過隊兩盒 8包泰式辣醬一隻點一包

之後做過老麥pt都忍受唔住全翼既誘惑

香烤好味d

好撚熱氣

之前

我真係好想唔理後果瘋狂食脆香雞翼

fatc fatc fatc fatc fatc fatc

識食呀
識食一定係叫全槌
之後連頭尾2舊軟骨都食埋

呢個post好犯規

好食但好貴

點解麥當勞最好食嘅係脆香雞翼而唔係包
點解肯德基最好食嘅係葡撻而唔係雞

識食一定全翼囉
啲雞皮##fatc##fatc

每次都係脆辣雞腿包餐加一盒雞鎚。

有

同好

好想食佢個藍莓葡撻

岩岩食完3號餐+2隻全鎚

+1識食一定係食膇

依家最平見過$18盒

唔撚明有啲人咬左塊皮出來，明明塊皮先係重點

##fatc ##fatc fatc fatc

下次留返啲皮畀你食啦

懶係減肥咪咬走塊皮囉
叫炸雞唔撚食皮不如去食白切雞啦

屋村17.3

屌你老母有圖

其實啱啱出果陣
係點辣椒仔汁而唔係秦式辣醬

又係講雞，同屋企人反面都係為雞，

其實佢哋一生出黎就係咁嘅樣

做過外國撚就知香港m記雞翼幾咁重要

你一定係uk撚

留名睇故

好撚好食 但屌佢老母而家一個餐差不多成40$

一定要叫全翼fatc
呢排開始覺得個餐4隻好唔夠，會另外再加2隻##fatc fatc

點止U.K.

仆街比錯負皮
我想比十萬個正皮呀##fatc ##fatc ##fatc fatc

窮撚表示好撚耐無食雞翼餐 次次想食個陣都係死死地氣咁叫個23蚊餐算

見到個post 即刻衝左落去食，好正

睇完個POST就落左去買了

咁可以一戰wo

Bbq蜜糖個隻粉先最正

好肚餓

屌 今日全日淨係食咗餐晏奏

深夜美食post

我係因為熱氣

真係好撚好食，明明已經戒左m記好耐但只有脆香雞翼係難以割捨 只不過每次食完會唔會喉嚨痛都係彩數

食雞唔食雞皮係對隻雞既侮辱

你令我諗起依條片

去食屎啦咁你

講出黎自己有無笑？

食過外國kebab舖啲雞翼(hot wings) 其實差唔多

屌你老母祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！